24/7 TG扮工扮學吹水谷

吹水谷招人
歡迎20歲以上入谷吹水
自組/參加群聚活動
厹狗乸廣告POPO藍絲
長潛免問，三日唔上水會踢
歡迎扮工讀書一齊圍爐

推

輕輕一推

你好呀！禾入咗中轉站，但係呢pm唔到你😣
我tg id:carlcarl0705
麻煩你

你admin個id 唔得喎

條友啱啱改咗

有無女仔入啊